上女朋友屋企食飯，同伯母講我做資產管理

第一次上女友屋企，都幾好餸，有雞有魚，不過唔知點解無雞脾。食食下問我做盛行，我就話我幫人做資產管理，伯母唔知點解聽到好開心，即刻叫老公叮左兩隻7仔雞脾比我

之後成餐飯有講有笑，去到臨走果陣
伯母 ＝
我 ＝

伯母：呀陳仔唔記得問你邊度番工添
我：我番天水圍呀
伯母：幫人管理投資、資產wo？天水圍有呢d公司咩？我唔知既哈哈哈
我：哦，天水圍嘉湖山莊呀，幫d業主管理佢地資產...

之後伯母就即刻送客

1/10
因為我住嘉湖

你兩個有咩用

係咪尋日見到嗰個男朋友做物管Po嘅結局

角色兩個，但送客送走3個，咁第3個係邊個？

直接講做保安師或者物管師，伯母直頭叫你同條女入房慢慢玩添啦

女友

即係保安

如果話比伯母知你係首席驗屍官, 第日有需要一定幫手

送走埋老母用

係保安師

然後同伯母講自己其實都有兩層嘉湖山莊
一層自住 一層收租 份保安志在過下日晨
佢仲唔即刻幫你含

得一層嘉湖就想含？

碌落嚟 就係為咗睇依個留言

兩層喎
唔識字？

就係話得一層嘉湖收租就想含

物業看管師

我係破產專家
有需要既即管開聲
唔收你錢

Ok女友同你 ，第三個係邊個？
伯母送埋自己走？